絲打用緊咩夾髮器 GHD好無用

GHD普通個隻夠唔夠用，外國網買平好多，90幾磅
但見到platinum 又貴多50磅

AMIKA 都有係us amazon 睇過，但好似幾貴

打算送比人，有無絲打推介

淘寶

ghd ?

我用amika 幾好

用左ghd幾年, 不過不失
但amika 好似多花款d同靚d

多餘的，淘寶買D日本牌子既已經好好用

想問貴價夾髮器真係有分別? 用緊PHILIPS迷你VER, 舊幾水埋單..

有無邊d牌子比較出名?

d 人話無咁傷頭髮

邊有可能有唔傷頭髮既夾，大家都係熱

多D塗D乳液之類既野保養就OK，間唔中比頭髮休息一日之類......

用緊Philips新出呢隻 幾好用又夾得快

用緊普通果隻, 好好用, 快熱, 均勻, last

一定係GHD
另外個隻個外觀引人買

GHD！！
用完 冇噴野 個晚冇洗頭 第二日都仲見到個內卷
（本身用vs個啲只係keep到一個鐘都冇）

朋友做salon 話其實太貴嘅牌子其實唔值 得閒去salon睇下人地用咩牌子

點解既？

push

amika我覺得幾好用
可能係價錢問題

我用緊ghd
唔係最新果款 但唔係舊款
熱得快 10秒左緊
我頭髮偏細軟
一潮濕下午都係會有啲啲打回原型
有啲位彎翻

其實比心機分層夾
一出黎個效果講真係會幾靚
話唔傷髮就假嘅
180度喎
但無平果啲咁傷囉
長期夾摸上手頭髮都係骸（乾澀）左啲啲
不過用親熱力嘢係咁㗎喇

絲打是咪amazon 買？
我見到amazon 個review...d 人話amazon 賣假野

唔係
最好香港門市買啦
你上網買 可能唔係英式插頭㗎🔌
雖然佢全球電壓通用
但加個轉插都煩啦

我係澳洲網買左個Amika，連DHL運費大約850蚊
如果你叫我正價買我一定唔會 差唔多成3000蚊買個夾 但如果上網買到又唔俱
不過我個頭好濕鳩，潮濕天氣夾黎都冇用，一出街就收皮
買完都係冬天用得最多，正正常常真係keep倒全日

GHD +1